點先可以唔再對人好 唔再咁易信人？

呢句真

迫自己變得冷漠
嚟保護自己

Ok la係要摸索下對邊啲人應該冷淡

我都覺得自己好蠢
好似好容易就對人好
總係覺得咁先對得住自己
但其實次次都係傷到自己
但又好中意咁自虐

忍讓只會縱容對方變本加厲

我都想知 教埋我啊唔該

首先要有自己生活，唔好再著眼於對方。
你都話你無再美化佢啦，咁就美化自己囉

定時定候揀啲目標俾自己

偷偷地做咗小粉絲 有目標就好啦加油呀

仔死仔還在 下個更可愛啊 蜜糖絲

Are u ok?
其實我覺得唔好咁放係心到會好d
佢都唔care你 你點解要咁care

Ok就好啦 咁容易鐘意人 蝕抵既係自己炸

些牙啦仆街

其實好得意 就好似係爭既主導權咁
唔係蠢定醒既問題 係邊個對大家既比重多d 就注定比人牽住走
但係其實哩個講法唔係 岩定錯 好定壞
哩個只係一個手法 （我咁諗ja 又未必既）

其實好得意 就好似係爭既緊主導權咁
唔係蠢定醒既問題 係邊個對大家既比重多d 就注定比人牽住走
但係其實哩個講法唔係 岩定錯 好定壞
哩個只係一個手法 （我咁諗ja 又未必既）

唔係扮lo 係真係唔Care . 唔care唔等於 唔鐘意
嗱 聽你咁講 你年紀好細wo應該

諗到呢個世界好衰
唔需要對其他人好

個個人都會鐘意人
但係唔係個個都似你哩個表達方式嘛
流於表面既表達方式方式 係咪真係=愛先？

幼稚阿你

我都係咁 明知佢背住我玩交友apps
明知佢唔專一 但真係唔想放棄

世上最危險既謊言是對自己說的謊言

哩個係你性格阿 不過人總會大既 大個左經驗多左 你會慢慢覺得哩d野都係你自己既手中控制 但望返轉頭 你都已經唔係當時既你了
有野諗唔通 我地一齊諗下阿

信左popo?

咁你開始左新關係啦？

原來miss左 同年wo
係咪最後一年會考

91年 都算係黃金年代阿
睇數碼暴龍長大

都算係嘅
不過話咁快人到中年一事無成

咁我覺得 人地都係有心事先post上黎同大家傾下ja 你又唔洗咁針鋒相對既
哩到都分好哂咩台咩台咁 要睇果d野就去返第二個台 哩邊係講下感情野 大家都互相支持下大家ja...

及時止損啊